「找數真漢子」「多圖」單棍踩場食放題！

之前開post應承左會單拖踩場食放題！萬般帶不走，唯有數要找
今鋪聖誕佳節倍思春，啲柒頭成日比女呃飲呃食，幫人埋單，我就彩佢都岸鳩，實行黎過lonely Christmas, 老狗一個更開心，使撚你講！
之前做research 搵過幾間target 可惜成日都book唔到位，今日屎忽痕打個電話去呢間問一問，佢話中午有位可以book到1人，咁即去去馬
上到去，都好旺場下，當然一家大細，三五知己，情侶一對對多啦。學似我咁，單棍春挑機嘅，老實講，一個都係
間野都知我呢啲孤高之人，係要獨處嘅空間，所以店方都好識做，安排左我係一個靜嘅嘅角落座。
事不宜遲，叫野食！

魚生算幾有質素，一定好過爭鮮啲垃圾，啲蝦好甜，池魚三文魚都鮮甜，我唔特別好魚生，都覺得好滿意。

我鍾意食壽司多過魚生，呢個花之戀好正，細細舊一口一件，飯少魚生多蟹子夠，好食又唔會太飽肚，正呀

火炙蟹棒，三文魚腩，三文魚壽司，細細件，好食又唔會太飽肚 🍣

炸生蠔同炸雞翼，香脆可口，裹面雞肉仲係幾嫩滑，蠔亦有蠔汁，食得出係即炸，唔錯！

芝士蒜蓉焗扇具，呢個個味幾香口，不過啲扇具肉
有啲乾，唔太特別。

今次黎呢間食嘅重點，任點燒鰻魚！
唔多講啦，唔好客氣，食到就叫啦 呢轉連埋第二轉，我食左7舊，出去食
個7，80蚊嘅鰻魚飯都未必有咁多鰻魚你食🤤

蒜香炒牛肉粒，牛肉香口美味，唔會太硬又有啲「趙」口，送酒一流！可惜我唔多飲酒

另一樣食放題嘅比較貴食材，香草燒羊架，都幾好食，不過有啲硬，應該唔係即燒，似炸香再返燒個面，係幾香羊肉味，鍾意食嘅巴絲可以多食幾舊。

第二轉再order 左呢啲

甜品拎左少少黎食，普通到不行，不吃也罷。

雪糕無貴價野，主要都係牛奶公司各種雪糕杯同雪條，比較特別係👇🏻👇🏻👇🏻呢支榴槤雪條，cheap cheap地叫有啲榴槤香味，我個人幾鍾意食

總體而言，啲食物料質相當唔錯！而且全程無漏單 真係無漏單，呢點一定要讚！
啲侍應雖然好忙，不都都算有求必應，有禮貌，係令人滿意嘅。
1位，埋單196，無花無假，我單拖去食左放題

找返呢個post 條數

歡迎你任何時間去

搵日中午自己食

單棍就是形

分單扮自己去

真你老母

百九蚊低食喎

真係低，2舊水，食元氣想食飽都未必得。

中午價？

係，夜晚應該要2百幾

有睇你嗰個po
終於找數
真漢子

太skr了老鐵👍🏻

比巴打追左幾個月，聖誕唔食，驚拖到佛誕

咁少甜品

比巴打你中秋追到聖誕，遲左咁多真係唔好意思，到你準備出動去食喇，等你包膠

啲甜品唔好食，我無咩興趣拎姐，其實有7，8種嘅

大瀛喜

冇咩特別啫 成日都見到有人一個人食放題

舊花之戀變撚晒色仲食

睇圖以為而家啲花之戀用火腿包

大瀛喜一向唔錯

單拖打bino 先後大佬

可以挑戰下

一個人食有咩岀奇
自己飛去一轉日本，所有野都可以做齊晒

香港人就係有心理關心少一個人食放題，燒肉呢啲。日本就好平常

勁

你試唔試下？

毒撚怕

大瀛喜係平

壓力大唔係食嘢 係搵人吹下水

所以成日係到開膠post

其實我都想自己一個食
唔知有冇放題聽晚接受一人放題

中午一條友食冇咩特別 夜晚先考勇氣

唔係唔想，係根本book唔到夜晚，一係就太夜

夜晚應該冇邊間會畀位一個人

平時夜晚已經好難book, 聽晚仲要平安夜，好難啦

以前有間放題好食到會突然心血來潮自己走去食
但係而家已經執左

照睇相 元朗果間質素好好多

毒L冇人約又想食放題真係好困難

蝦頭黑點，露白肉
花之戀變撚哂色水
天婦羅厚粉炸到勁撚硬
你話平價放題貨色差唔多，但你竟然話好食
證明香港人食開屎

高汁廣告

呢間上次食過 啲羊架真係不了
一食記知係用鬆肉粉 搞到啲肉纖維磨哂冇咬口
食多啲鰻魚好過啦

等我又試下先

巴打開名去邊間

打手

都可以，但要搏，去到等唔到位就白去一場

我啲相影得衰啲，上OpenRice 比較過兩間，應該係差唔多，同一集團姐

呢個post開左名就算了，係咁比人話打手

幾個月前追過 又要再追 你呢到開名囉

呢到第一個留言咪開左名囉

有咩咁特別，我成日一個食放題

睇完個食評有啲似youtube 個有碗話碗啲口吻

真滿子

我都有睇Alfred chan 啲飲食片，算係咁

呢間d野食好麻麻 上星期食過
點過既野食冇一樣想點多次

唔算好好食，不過幾低食

如果夜晚1位都俾

平日可以去試一試，週末應該就無咩可能

早你一個星期既17:00食完

佢個雞串幾撚咸下
仲成條連埋枝木棍都係鹽
其他都中上水平

係蠢左睇唔到有甜品櫃

7點前走既晚市都係207一位